2020年到底係咩年份，好恐怖

That’s the world we living now yeah hold on just hear me out they tell me im be a legend I don’t want that title now cuz all these legends seems die out what thr fuck is bout?

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾